新手想買耳機

小弟最近想買條好少少嘅耳機
諗緊買邊隻好 想請教下咁多位巴打
Fender Dax 1
UE 900s
1More E1001
麻煩咁多位巴打比d意見我

聽咩歌
咩價位
用咩推

平時聽開edm同廣東歌
價位大概一千五內
就咁用iphone聽

個人覺得ue900s好撚難聽

不如儲到二千蚊先啦

我見網上d評價都幾兩極下
有d人呢個價好正
有d人屌到上天花板
搞到我都唔知買唔買好

巴打二千蚊就唔啦
一來太貴 二來入左坑就大獲

咁你不如買一千 215個d
唔上唔落

IE80

利申 邪教

1500 ie80?

買老翻

1500蚊 試多隻JVC fx850
幾襟玩 聲唔差 易推